邊位巴打係微博回應樂咖公寓

高汁

好波

似係香港人諷刺

推

撚狗咁撚

仆街忍唔住笑左

擺到明香港人仲係繁體

口吻似香港人

波台清式引戰

正

一睇就feel到香港人打嘅

引戰文好熟口熟面

巴絲換埋簡體就完美

聽日大埔

入黎幫手推

好懷念

一年草

好正

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

清們已經冇內戰兩個月

高汁回覆

鬥愛國
比佢感受下

邊位巴打

會說話您就多說點

大陸潮語

好高汁

要換埋殘體, 大把網站, 成段轉過去就得

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

要燃點起佢地愛國情

千萬唔可以為自己利益企出黎

圓到反彈

我又上微博支持中國青年先

以後都要咁玩

點可以諗到咁憤慨又無理的說話好勁

他朝君體也相同
支那狗

報得幾快

應該用埋殘體留言咁就 perfect

分化佢地

有無多D圖？

有國才有家

P牌想知乜嘢叫波台

體育台 入面好多痴線佬

不過呢排大家都大局為重冇玩膠
遲啲帶你見識下